[和理非] 升級！Thanksgiving Day

係時候為運動注入創意原素
之前都有巴打提倡過黃店感謝祭 其實仲可以發大黎搞 全民感謝日
1. 幫襯黃店
2. 多謝「守護孩子」對我地既不離不棄
3. 多謝勇武義士為香港依個家付出 可以去探監 可以去唱歌聲援
4. 多謝國際對我地既支持 連儂場表達+眾籌登報
5. 多謝父母對我地既諒解
6. 多謝咁多位家長一直以黎既義載
7. 多謝文宣組不眠不休既消毒
8. 仲有更多更多不能盡錄

更多既實際行動留俾各位巴絲出招
重點係夠warm 等運動既每個角色都知自己不孤單 又可以全民參與
更加可以俾到畫面國際 眾所尻知 Thanksgiving Day係美加既傳統節日

推

2/100

3/100
洗版bot去左邊

4/100

5/100

6/100

7/100

8/10

9/10

10/100